去廁所痾屎要自備勾掛西裝

著西裝痾屎唔方便，好在我一向自備勾掛西裝

👌🏻

哪兒來的勾

我買左隨身帶的